%\documentclass[11pt,a4paper,uplatex,dvipdfmx]{ujarticle} 		% for uplatex
\documentclass[11pt,a4j,dvipdfmx]{jarticle} 					% for platex
\input{pieces/form00_header} % pieces
\input{pieces/kakenhi7} % pieces
\input{pieces/form01_header} % pieces
\input{pieces/form02_2018_header} % pieces
\input{pieces/hook3} % pieces
%#Name: startup
\input{pieces/form01_startup_header} % pieces
\input{pieces/form04_jsps_headers} % pieces
\input{pieces/form04_startup_header} % pieces
% ===== Global definitions for the Kakenhi form ======================
%　基本情報
%
%------ 研究課題名  -------------------------------------------
\newcommand{\研究課題名}{象の卵}

%----- 研究機関名と研究代表者の氏名-----------------------
\newcommand{\研究機関名}{逢坂大学}
\newcommand{\研究代表者氏名}{湯川秀樹}
\newcommand{\me}{◎H.~Yukawa}
%---- 研究期間の最終年度 ----------------
\newcommand{\研究期間の最終元号年度}{31}  %平成で、半角数字のみ
%========================================

% user07_header
% ===== my favorite packages ====================================
% ここに、自分の使いたいパッケージを宣言して下さい。
\usepackage{wrapfig}
%\usepackage{amssymb}
%\usepackage{mb}
%\DeclareGraphicsRule{.tif}{png}{.png}{`convert #1 `dirname #1`/`basename #1 .tif`.png}
\usepackage{lineno}

% ===== my personal definitions ==================================
% ここに、自分のよく使う記号などを定義して下さい。
\newcommand{\klpionn}{K_L \to \pi^0 \nu \overline{\nu}}
\newcommand{\kppipnn}{K^+ \to \pi^+ \nu \overline{\nu}}

% ===== 欄外メモ ==================
\newcommand{\memo}[1]{\marginpar{#1}}
%\renewcommand{\memo}[1]{}	% 全てのメモを表示させないようにするには、行頭の"%"を消す


%\input{../../sample/simple/contents}	% skip
\input{pieces/hook5} % pieces

\begin{document}
\input{pieces/hook7} % pieces
%#Split: 04_publications  > perf_
%#PieceName: p04_publications
\input{pieces/p04_publications_00}
\section{研究代表者の研究業績}
%　　　　＜＜最大　1ページ＞＞

% s14_pub_startup
%begin 研究業績リスト ＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
	\begin{enumerate}
		\item 西野勇人, 2016,「介護の公私ミックス」松田亮三・鎮目真人編『社会保障の公私ミックス再論―多様化する私的領域の役割と可能性』ミネルヴァ書房, 109-136.
		\item 西野勇人, 2016,「親へのサポートと就労状況」筒井淳也・水落正明・保田時男編『パネルデータの調査と分析・入門』ナカニシヤ出版, 139-148.
		\item ◎斎藤真緒・津止正敏・小木曽由佳・西野勇人, 2014,「介護と仕事の両立をめぐる課題–ワーク・ライフ・ケア・バ ランスの実現に向けた予備的考察」『立命館産業社会論集』49(4): 119-137.
		\item 西野勇人, 2017, 「家族化政策・脱家族化政策の観点からみた日本の高齢者介護と家族」『地域ケアリング』19(2): 55-58.(査読なし)
		\item Nishino, H., 2014,  “Long-Term Care Arrangement and Familialism”, Health Policy and Politics in Diversifying Societies: Asian and Global Issues, Ritsumeikan University: Japan, (November 2014).
		\item Nishino, H., 2016, “Contradictory functions of long-term care policy in gender issue”, 2016 International Postgraduate and Academic Conference: East Asian Civil Society Dialogue on the Sphere of Intimacy, Chung-Ang University:Korea, (Feburary 2016).
		\item 西野勇人,「企業における家族介護者支援策の現状とニーズ」福祉社会学会第11回大会,立命館大学,2013年6月30日.
		\item 西野勇人, 「家族介護と介護者の就労調整 誰が、いつ労働時間を減らすのか」 京都大学ジェンダー研究会, 京都大学, 2014年5月30日.
		\item 西野勇人, 「家族介護と介護者の就労調整」 日本家族社会学会第24回大会, 東京女子大学, 2014年9月7日.
		\item 西野勇人, 「社会経済的地位と公的介護サービス利用に関する国際比較: ヨーロッパの国際比較調査データを用いた分析」日本社会福祉学会第65回秋季大会, 首都大学東京南大沢キャンパス, 2017年10月22日.
		\item 西野勇人, 「高齢者ケアにおける家族と社会的文脈　―ヨーロッパの国際比較データによる分析」福祉社会学会第16回大会, 中京大学豊田キャンパス, 2018年6月16日.
		\item ◎中西啓喜, 福田紗耶香, 西野勇人, 「誰が「三歳児神話」を支持するのか?　―ISSP2012を用いた保育意識の国際比較」第28回日本家族社会学会大会, 中央大学多摩キャンパス, 2018年9月9日.
		\item 西野勇人, 「高齢期のインフォーマルケアと社会保障制度に関する国際比較」数理社会学会第63回大会, 関西大学, 2017年3月15日.
		% \input{jack_pub}	% << only for demonstration. Please delete it or comment it out.
	\end{enumerate}
%end 研究業績リスト ＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

\input{pieces/p04_publications_01}

%#Split: 99_tail
\input{pieces/hook9} % pieces
\end{document}
